條仔好暴力

是咁的 今日同條仔嘈交 之後佢無啦啦好激動 用手掐住我條頸 推咗我埋石壆 撞到嗰下feel到好痛 如果驗傷嘅話絕對告得入佢傷人 但之後佢猛咁say sorry 話佢知錯 又話以後都唔會咁 但之前有幾次比佢暴力對待完佢都係咁講 但佢次次都話其實佢好愛我嘅 所以各位巴絲比下意見 我仲應唔應該信佢 定係分手
冇野嘅 打者愛也
分手啦 打女人正賤男

暴力=無條件分手

叫佢床上面都咁暴力

我係咪識你男朋友

分手啦
結左婚打到你仆街
生左仔女又係打佢地

你都問得

分啦仲等咩 呢啲係第時家暴嘅伏線嚟

帶佢睇吓醫生啦

當時係咪好興奮？

真心講
我覺得真係著緊你先會咁做
可能個陣太嬲先會用錯力整痛你
如果唔係真係鐘意你既話 理西你咩

互射佐幾次

你忍得到咪繼續囉
但打得自己女人就一定有問題 以前佢已經打過你幾次 以後都會繼續打 可能仲會變本加厲
佢愛唔愛你我唔知 但我覺得打得自己女人既男人就一定唔要得

郁手郁腳要不得呀

打你都係關心你想你好姐
唔著緊你既話 佢理你都廢事啦

如果係第一次，你可以原諒佢，但要講明，冇下次；如有的話，就一定分手，不會再俾機會了。

係咪你講野太臭閪呀

屌你老母 咪害鳩人啦 發生左就發生左嫁啦 屌你老母

關我地咩事

叫佢含返你當無數

從來都未試過打女人 或 感覺到嬲到需要打佢先得
唔明打女人咩心態 呢啲關係唔可以持續發展 遲早都會再奶野 分手啦

一係帶佢去睇醫生
一係同佢講再有下次就分手

正常有理性嘅人都唔會郁手郁腳啦
要用暴力方式去發泄只係顯示到佢情緒管理有問題
分手啦拖得愈長愈唔捨得 以後就知味道

死gay佬

分啦，咩都唔好諗，之前打過你，你都仲同佢一齊
其實你係縱容緊佢，佢會愈黎愈覺得打女人唔係咩大事
打完講句對唔住就搞掂
你而家咁縱容佢，其實係害緊你自己同害埋佢
呢樣野真係唔可以容忍，其實第一次打你果陣就應該即分
咁佢先會明咁樣做既後果係幾咁嚴重
而家佢已經進入慢慢習慣打女人既心態
再唔分，你搵定個好既跌打師傅同佢過世啦
唔好再放佢出黎害人

樓主係m？

巴打PM我，我會好好愛護你

認真呢

唔係 但睇得出佢係一時激動 嗰下控制唔到自己情緒

其實我都係咁諗
但驚佢下次又會激動起上黎 遲早搞單大鑊野出黎

我補充番先 其實之前嗰啲唔算係打 都係一時錯手嘅啫 得少少皮外傷

我有時啲性格係難頂啲 可能佢忍得我好辛苦

我係藍絲

真係愛你會對你用咁嘅程度嘅暴力咩？
醒下喇傻仔

但佢真係知錯 喺我面前喊哂口好冇尊嚴咁 所以我決定比多最後一次機會佢 希望佢以後識得好好控制自己啲情緒
同埋佢呢排大壓力 我都想體諒佢多啲關心佢
雖然今次佢過份咗 但平時佢對我好好 所以我真心覺得可以比多次機會佢

男朋係s嘅話我就係m
佢係m嘅話 我就係s

我明啊 但我都只係比多最後一次機會佢啫
佢都知今次係最後一次機會 會好好珍惜

男朋友

情趣來的

咩事嘈先？
如果帽事
打到你傷殘都得
其他嘢就唔應該打咁勁

叉頸喎 想你死先會叉頸 唔該你唔好放佢出黎

容忍只會令對方得寸進尺 調轉頭諗愛你就唔會打你啦

你撞親個腦

打得一次就有第二次